呢個世界有樣嘢叫醫療事故

大家明我講咩啦

獸醫都有?

大家仲記唔記得啊？

一定要出事

希望忠誠勇毅拒絕黑醫黑護治療

R.A.P

手術成功 但病人死左

rap

有，有d唔知點解睇完病反而多左病痛

有

醫護資源不足，某部隊獨攬

咪係
成日話黑醫黑護咁叫